內地已接種逾2276萬劑新冠疫苗

國家衛生健康委副主任曾益新表示，截至昨日，全國已接種2276萬7千劑新型冠狀病毒疫苗劑次，接種工作平穩有序進展，為重點人群接種疫苗，未來繼續做好接種人員培訓、不良反應監測等。

針對春運期間返鄉人員檢測需求增加，會指導各地提升核酸檢測能力，目前每天全國病毒檢測能力超過1500萬份，若實行一管混檢，檢測能力會進一步提高。

大清洗

又話成個中國得幾十人感染，要咁多疫苗把鬼

國藥打完都會中
科興就俄羅斯輪盤

可能仲係人體實驗階段
有一半人打既係安慰劑